lonely Christmas 剛收工 自己食自己

來身不入工程學

mushroom , salmon + vegetables

來世不入工程學

聽住Last Christmas 食

civil

幾高人工下呀

其實真係唔關工程事

點會唔關 圈子都差好遠啦下話

人嘅問題，
收工落去蘭桂坊
求其都搵到條女返屋企啦

但你有錢

坐喺mon後面講就易

有兩個前女友都係咁樣搵返

no offence，巴打，老蘭搵女真係好難stay好耐，好易變咗"前"女友。

所以咪前囉

好過20幾歲都淨係打過飛機
冇屌個閪